已經攞唔到外幣，唯有匯款出外國

無外國户口的唯有等下